胡楓收工車羅蘭返歸：希望傳吓緋聞

胡楓（修哥）出席品牌大獎頒獎禮，近排忙於拍攝《老表，畢業喇！》的他透露，好開心有工作做，初期拍攝家庭戲要到凌晨兩、三點先收工， 但不覺辛苦。

家人千叮萬囑叫修哥不要駕車，擔心他駕車掛住思考，他說：「返電視城咁遠，唔駕車唔得。我依家收工會載埋羅蘭，她家是我必經之路，因為劇中跟她演夫妻好多場口一齊拍。（不怕傳緋聞？）咁多年無緋聞，希望傳吓啦！」

諗起職安真漢子同毛舜筠發老姣

好襯

修哥

老婆走咗空虛到要自嘲

修哥80幾歲仲捱到夜